---
title: "Tra cosmo e incontri"
date: 2007-07-20
draft: false
tags: ["ping"]
---

Va via come acqua fresca, <a href="www.cosmicencounter.com/" target="_blank">Cosmic Encounter</a>. Giochino svelto e simpatico, niente di che, ma mi sono divertito. Un grazie a <strong>Donec</strong> che è passato a salutare.